\begin{song}[remember-chords]{title={Od rođendana pa do rođendana},band={Plavi Orkestar}}

	\begin{intro*}
		_A _D _A _D
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		P^Aonekad se probu^Edim,{}\nscs {} ^{F#m} {} ^D {} \scs \\
		ž^Aelim da te po^*E ljub^{F#m}im. {} ^D {} \\
		U sob^{Hm}i bez ijedne sje^Ene, {} \\
		n^{Hm}ikog, samo ja i vrije^Eme. {} \\
		S^{F#m}ve se može sre^Editi, {} ^D {}\\
		ali ^{Hm}tebe ništa n^Eemože zamijeniti. \nscs {} ^A {} ^D {} ^A {} ^D {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		K^radem noči da^nima {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		s^ najboljim ja^*{} ran^ima, {} ^ {} \\
		poneka^d sam slabe vo^lje, {} \\
		p^razno mi je, ali bo^lje. {} \\
		S^ve se može sre^diti, {} ^ {} \\
		ali ^tebe ništa n^*{} emože zamijeniti. \nscs {} ^ {} ^ {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ja^A od r^Eođendana, {} ^{F#m} {} \\
		pa do ro^Dđendana \\
		^*A čekam sa^Emo poziv\nscs {} tvoj^{F#m}, {} ^D {} \scs \\
		^A makar prazne^E rijeći bit'^{F#m} će \\
		do^Dvoljan mi zna^{Hm}k da^E još nije gotovo^A. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		S^vaka nova go^dina {} \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		j^e slatka, nepredvi^*{} dlji^va, {} ^ {} \\
		u dan^ima budu^*{} čnosti, \\
		h^iljadu mogučno^sti. {} \\
		S^ve će se promi^jeniti, {} ^ {} \\
		ali ^*{} šta će tebe, šta^ ce mi zamijeniti. {} \nscs {} ^ {} ^ {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ja^ od r^*{} ođendana, {} ^ {} \\
		pa do ro^*{} đendana \\
		^*{} čekam sa^mo poziv\nscs {} tvoj^, {} ^ {} \scs \\
		^ makar prazne^ rijeći bit'^*{} {} će \\
		do^voljan mi zna^k da\chord{D#} još nije gotovo\chord{A}. {}
	\end{refren}

\end{song}
